（尋人）想搵番一個諾士佛臺既女仔

上星期五係一間bar 出面問我有冇煙，仲不斷抽我水既女仔，請留telegram

搵我做乜？我有男朋友架啦死毒撚

我望一望你條死毒撚就話我抽你水

邊個星期五呀
18定25號呀

25號

我果陣醉撚先咁咋傻閪
屙篤尿，睇吓自己咩樣